邊隻手制for電話打機好用

用ps4手制藍牙連會delay好勁
大家有無咩推介 最緊要唔會delay同有得夾住話電話
上網做過research好似話玩唔同game delay程度會唔同
小弟玩模擬器d孖寶兄弟果類game多

直接買部nds算啦on9

同d人問點答車你叫佢答的士一樣 無撚腦

搭車同搭的士都係一程車
唔同你而家多鳩餘
電話打機已經戇鳩 仲要駁手制玩

用電話上網仲on9呀 你唔用番8250？

買隻小雞囉

小雞唔錯，ios11都support到